JLPT模擬試

今年係咪唔搞模擬試喇？
上年好似交左錢之後四月左右就可以報名考

唔知有啲咁嘅嘢
利申 7月n2撚

我都係七月N2
上年考N3果陣有模擬試

準備成點，聽解嗰度有啲淆，有模擬試嘅話我都想去

聽解一向都係幾份卷最差
唯有做多啲練習

巴打知唔知做言語嗰時可唔可睇定聽解啲題目先，定做完言語先會派聽解

分開幾份卷考同派嫁～
印象中上年N3好似係言語＞放Break（要離開考場）＞聽解

山田巴打幾時再開短編鬼故post

估唔到仲有人記得
考埋試先

巴打連故都翻譯得咁掂，N2冇問題啦

兩回事黎既

等咗好耐

考試加油

多謝 如無意外七月左右會開POST

有喎 6月考 check 下email

冇既 巴打你幾時收到？

4月25收

(受名額限制，此電郵只發給被電腦系統隨機選中之考生)

本會將於2018年6月17日(星期日)舉辦"日本語能力試驗N4模擬考試"，讓考生作為正式考試前練習，亦為主辦單位提供有關數據。報名由即日開始，費用全免，名額有限，先到先得，額滿即止。請登入以下網頁瀏覽詳情及報名：

即係抽唔中我 好想考

n4考到上n1都唔知原來有mock

係咪次次都冇抽中你